﻿girlname=Ranma&girldesc=Dieses Mädchen wurde von einer Bauernfamilie aus dem Land Firee gekauft, wo Sklaverei nicht geschätzt wird. Sie ist ein wetteiferndes burschikoses Mädchen.&image=Slave-Ranma.png&gamefile=Slave-Ranma.swf&mode=hard